不如cut咗正負評啦

宜家睇嘅係個comment嘅內容定邊人多先？

你想會員正負評表態定回覆表態先？

5個負評
之要頭幾個回覆係屌我嘅，我就萬劫不復啦

睇標題先